每次睇金永哲(牙哲)既舞台都一定會睇到最尾果一秒..

ending表情聲音絕了..

都5G邊9個